歷史博物館有狗mon po

快手推

你點影的

一早話咗狗隊有無間道

push

你 點 影 的

你點影

果枝咩武器

Wts黎

Good morning sir!

阿蛇你咁唔專心，好易被人伏擊喎。

你點影的？？

Thank you Sir!!!

你點影架

mon post狗

果枝咩槍？

有內鬼

Mp15

又block 多個account

篤灰狗篤篤灰狗

嘩！！

咁佢mon到呢個po咪知邊個影囉內鬼

推佢老母

你點影？

多謝白警手足

就咁擺支槍係地下 附近一定全部都自己人啦

勁過鳩硬sir

sir 你點影的

你
點
影
的

Thank you sir!

阿蛇 你做咩開工用飛機杯打j

推

影果位好危險

宜家係入面嘅一定係速蟲
即係話

飛虎隊鞋

應該真係知用實彈殺人，所以影呢張相出黎

Mon po 警，收手喇，何必做殺人的兇手

速龍全部都係呢款架啦

枝槍放地下咁有腦？

sir!

Thank you Sir!

阿sir玩命？

呀sir你仆街了 比人篤灰

除左白警仲有邊個可以行到咁埋唔比狗屌走

白警都比你block

佢地想點

Tg account 都被人起埋啦

THANKYOU SIR!

呢度真係歷史博物館入邊？？

tg同fb都有呢幅圖

Mon po狗你老婆係屋企比人屌緊

thank you sir!

你點影的?

Sir this way!

似whatsapp喎

sir 影多幾張

Tg 五分鐘之前岩岩offline

呢支英國佬嘢arwen37嚟喎，連發嘅防暴槍

Good morning sir

有冇樣

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

SDU裝備!!!!!!!!!!!!!
實彈槍？

似whatsapp voice message

唔好Block
應該好似鳩Sir咁 Subscribe佢

Good afternoon sir
你點影的

good afternoon sir

佢咁POST得出黎
都係自己人LA

fake , 牆口出面唔係理大

Thank you! Sir! Take care! Sir!

你點影㗎

Mon post 狗生仔無屎忽

因為中Dioxin.

點影

下面張圖係影緊理工？

Thank you sir

要推比全世界知

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受
投票洗撚爆佢
上呀鍵盤戰士

槍向地下！
香港警察？
童軍呢架？

cut throat

因為佢就黑警，要block白警

小心自爆

鼓勵間諜行動！

可以射咩彈?

邊個報料比suck channel post出黎
係咪on9

樓主係劉建明?

FOLLOW 樓主先

good morning sir

呀sir同路人來，起下底就知
要follow

morning sir

Sir 你點影的

似whatsapp，佢send緊自己D肉照呀

鳩sir嗰friend?

Tg放題基本野

fake , 窗口出面唔係理大

同大口仔射到嘅嘢一樣，但一次過可以連射5飛

反了反了

張相Poly黎

你點知的

入有惡太，請注意

apple live 影到poly 上面有直昇機

GOOD AFTERNOON, Sir!

巴打你點知的？

阿蛇，一切在心中，我地明既。

morning sir 支持你篤灰呀 小心

我係個白警真係多撚謝樓主你

冇放大睇

tui

你點影的？

打機識
之前玩swat 4 elite force嗰mod用過

你真係點影的

我諗佢係職員

咁其實佢已經自爆咗自己係邊個 真黑警實打柒佢

［注意］參考64，警係等緊入黑—》趕記者—〉停電—》做乜都得

good afternoon sir!

嚇你地

白警臥底都要中 doxin
屌你

？

721
811
831
101
1111

del post la

mon po狗畀狗mon

你點影的 你點知的

你仆街啦,知你邊個

正視聽
防暴槍
granade launcher 樣

唔好再傳喇 害死流出嗰條友

Yes sir

鳩硬蛇

唔係啦 arwen 37黎

睇錯
已後補wiki

Good afternoon sir!

whatsapp 有咩問題